超羣唔歡迎黑衫人士買野?

朋友個妹親身經歷

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推到澄清

呢間野係極藍底，雖然蛋塔好好味，但係不了

【地溝油襲港】近400涉事商戶名單

19食品採購有限公司-超群餅店
香港中環干諾道23號香林大廈地下A舖

超群 = 合興 = 獅球嘜 = 吉野家

LM

唔撚食

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

超羣係咪要人

推爆佢

推

傳開去

直接問下佢係咪唔想撈啦，答係就得啦

超群好似同吉野家同一腦細

死而復生, 快REPORT

主旨：暴亂參與者名單

大家好，我們是一群真誠善良的香港市民，
由於近期香港所發生的事件令我們感到十分痛心與悲傷。
眼見網絡欺凌和起底成為風氣，一般善良守法的市民成為目標，
而暴亂者往往可以隱藏身份，借用技術優勢網絡欺凌善良的市民，
我們深感憤慨。

故此決定以眼還眼，我們手上擁有數千名前線參與暴亂人士真實姓名，照片，住址，工作地點及背景資料，
由今天起我們將會不定期地將所有資料逐步經網絡發送到全港澳地區所有公司人事部及管理層的手中，
他們將知道你們的真實身分，直至到你們收手，社會能夠回復安寧。

不要以為你們蒙著面就沒有人知道你是誰，
我們會令到你們身邊所有的人都知道你們做過了甚麼事情，
既然你們真是這樣喜歡攬炒的，就讓我們來跟你們一起攬炒吧。
你們要知道，網絡無情，天網恢恢，疏而不漏，
你們千萬不要妄想能夠跑得掉。

這次是第二次發放資料，當中已加入更多前線參與暴亂人士和其支持者。
這批資料中的人他們都是直接參與暴亂或間接地提供裝備、協助甚至金錢支援等。
不管你們封鎖我們幾多次，我們都會再出現，我們就在你身旁。
我們每一次復活都會加上更多的資料。
我們再一次對你們的警告，所有參與暴亂的人請自重，我們將會不定期地加入和發放其他資料。

Instagram: https://
Google Drive:
附件Excel檔案方便HR 查閱

頭先經過 醒起呢間係仆街 冇幫襯

直接唔幫襯得啦。之後覺得奶野會衝出黎解話架啦。一係等執